黃藍餐廳講得多，幾時到街市菜檔

罷買罷食最好就係自己煮
但係落樓買餸都諗一諗凍肉鋪/菜檔係黃定藍既呢，好驚買錯
有無手足可以一齊整合下各區資訊

利申:成日特登吹水摸底，但係有好多擺檔哥哥姐姐都精甩尾食兩家茶禮